當周庭黃之鋒都畢業時。。。

同屆公開試既我先岩岩入學
唔緊要
我地以鏗哥為榜樣

其實鏗哥都係遲兩年grad姐
又唔係十幾年

咁好啦

點解今年先fm

比你地笑到潛水

返下工又讀下hd asso 就會發生呢d 事
不過算啦行後門 senior year intake 都係遲兩年

仲以為你直頭係yr1

生活艱難 有得揀當然想由頭開始